[有圖]黨鐵OL靚腳

長毛.JPG

細之餘仲要低清

點整到咁細

係咪特登整到咁細黎玩人
依家d電話同相機用最低格式影都唔會細成咁

有幾靚

上半身隨時係皺皮阿嬋🤮🤮

見到對鞋即刻唔開胃

靚腳? where?

靚腳=左邊果對？

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

開叉裙多數淫底

過一陣之後佢會拎條J出黎打

LM

仆街我識靚女黎